沙田港鐵站暴動案開審 督察劉俊豪庭上作供自言「曾經感覺到自己可能會死」惹竊笑

市民前年9月7日發起「和你塞3.0」行動，其間大批市民在沙田港鐵站內與防暴警衝突。三名男女被控暴動及拒捕等罪，案件下午續審。當晚進入站內驅散示威者的督察繼續作供，強調以他當時擔任東鐵綫指揮官兩個多月的經歷而言，本案屬單一事件，又謂當差16年以來從未遇上類似經歷，聲言：「我曾經感覺到自己可能會死嘅感覺。」庭上公眾聞言皆笑。

時任鐵路警區東鐵綫指揮官、督察1663劉俊豪下午繼續講述追捕用電筒照他的黑衫人經過。劉今早供稱，看不到以電筒照向他的蒙面黑衣人是男是女；他今午供稱，那人身高約5呎8吋，身材瘦削。劉又謂當他拉起被他與同袍按在地上的黑衫人期間，遭黑衫人咬其前臂及手套，令他前臂有瘀痕。

劉及後嘗試推黑衫人進入車站控制室內，惟至控制室門口時，那人用腳撐住門框。二人一輪糾纏後，劉成功將黑衣人推入控制室。其間他感到有不知名硬物撞到後頸，他自言不知物件從哪裡「飛」過來，也不知為何如此。

劉續稱，關上控制室的門時，有示威者嘗試將門打開，他用身軀按住門加以阻止。未幾有白色粉末噴進控制室內，令室內「白晒」。劉表示吸入粉末後，感到肺部不適。劉關門後，控制室外的攻擊逐漸靜止，他則指示同袍34979以涉嫌襲警及拒捕罪名將該黑衣人拘捕，並在另一批同袍到場增援後被送院求醫。

糖尿病定脂肪肝？

柒死

感覺自己可能會死
咁撚廢死撚左佢算啦
生存都無乜意思

庭上公眾反應曝光

所以好多黑警都係有智力障礙

再一次覺得嫁得比狗個班雞應該細個就食開屎

當差16年仲係督察

就算啲狗講得幾咁荒謬 有啲官都係會信納佢哋嘅證詞

咁你就知道有好多人係真係想你班幫政權嘅人去死

係驚會嚇到心臟病發死
死肥狗

人唔笑

吠緊啦，唔係邊有野你笑

人工包嫁黑狗

啪科興

語畢 哄堂大笑。

打左科興？